是靚午 三文魚南蠻漬 配 吉列蠔 配 橙啡

食咗幾日西餐
今日食返吓日本野
講吓味道先
三文魚南蠻漬之前未食過
食落微酸但香氣好足
三文魚無骨肉質緊實
我之前一路都唔鐘意既熟既三文魚
但我覺得咁整係幾好食
吉列蠔是即炸
無臭味無腥味無苦味
皮脆入面爆汁
很好味
橙啡都係一如既往咁好飲
食落塊額前葉好c伏

觀塘

變番早食師了

觀塘師

幾多錢

Shit 早知唔打咁多字

三文魚師

橙啡師

你點知的

返璞歸真師

都唔係氣炸

前排又話要減肥 今日就食炸嘢點減

48+8

橙啡???????

中午個一餐食乜都得

熱氣師

橙啡偏甜定苦
想試但驚伏

正喎

是
很正的

很正

微苦微酸
先苦後酸
很好飲

又南蠻又蠔
有幾返璞歸真

今日早返

興業街

追左幾日
搵唔到呢間係邊到

唔好咩都氣炸好唔好

係
但份量偏少

晏就食吉列蠔但唔食夜晚....

foodpanda自取?

啱啲港女

正呀
蠔有冇中伏呀

飲完邊度好c伏？

成業街

明生工業大廈

搵唔到

打咁大篇野仲唔係收咗錢師

食完蠔會好有性慾

83kg

chroma cafe + kitchen?

自費架屌你

c伏師

是

怪怪地咁

心肝定好C伏

是
她是我的心肝

早食師

要定延幫我解決

無
好好食

多飯師

老闆嚟。

琴晚已經79.7了

咪FF啦

HEHE

老闆師

中非老師

前額葉師

送都少

很好味

Good

開放時間：
星期四 12:00–15:00
星期五 12:00–15:00
星期六 12:00–16:00
星期日 12:00–16:00
星期一 12:00–15:00
星期二 12:00–15:00
星期三 12:00–15:00

幾時食印度菜？同鄉廣告費有無折頭？

有米青

印仔咁FIT

要尊重你個午餐

又話要減肥

要尊重埋我個人

一日剩係食得呢一餐

得個幾粒蠔
印囝你點會夠食

Fit師

少食多滋味

點解好似咁多又平又正既野食
但次次我去觀塘都唔覺有

食炸嘢 放棄咗減肥

佢一格好細

跟我就知觀塘有乜好野食

IF可以食

一日一餐可以唔戒口

好似好正

橙啡會唔會好怪

唔會
入口先係微苦
之黎橙汁既酸甜味係口中爆發
酸味同苦味互相交織昇華

好想試

很好飲的

秒殺師

你係咪有病？

印仔開嘅Post上唔上到熱門其實唔係佢控制。

佢每日呢個鐘數都會入黎出吓醜
大家俾返啲空間佢
離遠觀賞吓佢既醜態就得

專登save低張圖
直接po圖
屌都廢事屌佢

抵食師

正過定仔

咁又未至於

橙啡
想搵曬全香港有橙啡嘅地方

吉列師

尋晚是咪J咗空

專丁TB

橙啡好少地方有
我都係第一次飲

無
做咗兩組squat壓制性欲

印狗好惡